有無人現實都叫小白？

大家認識下

我叫小豬

我隻狗........

🥺✨

好少人會叫小白🤔

我叫小新

我叫小狗

我係奈奈子姐姐☺️

你得6條欣😂

屌 小新唔係咁架！

識個ex又係叫小白

我叫恩尼斯達

香港地除左mk應該較少人自稱小x?

大陸就較為主流

我叫沙維

我叫左小白好耐 唔是mk 唔是大陸西

我叫小埋

大波果個？

齊桓公

我有個中學同學姓白
所以我哋叫佢小白

條女花名叫小白 part time做畫家

我隻死鬼倉鼠

你囉